「新疆問題」如何反駁呢個加拿大鬼佬YouTuber？

一個加拿大鬼佬一輪咀用勁多事例同好多好深既terms去反擊美國同加拿大政客就「新疆問題」「抹黑」中國，搞到而家勁多人buy佢d point
有無人可以完美擊倒佢
而家中共拎咗佢黎做大外宣，大撚鑊
今鋪真係Twitter要人

陰謀論撚？

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

下面勁多鬼佬留言撐佢
點搞

如果你覺得美加人唔同意佢哋國家外交政策等於支持中共咁膚淺，
我都無嘢講
只可以話你閱讀理解0分

香港單野都係陰謀。
國安法之後，人人歡天喜地。

段片view數不斷升緊
移民撚肯做嘢未？反駁佢plz

同埋呢啲典型美國人反對美國全球管治嘅老論述
唔你點解你啲啲人覺得好醒，好高深
可能你因為你智力低啲啦

你都痴線
佢反對歐美用「genocide」呢個term同支持中共有咩分別
你覺得去到呢個位仲有模糊空間？

你睇撚咗段片未
佢係直接話CNN做假

又係Daniel Dumbshit

條路自己揀，做咩要pursuade信既人，大不了咪全球攬炒，反正條路自己揀

你智力咁高唔該幫手反駁
咩叫國際線
唔好學D藍屍咁對不利既嘢當睇唔到

咁點解要打國際線？
明知個鬼佬誤導人你都當睇唔到？

又人格謀殺當反駁咗對方論點？

嘩屌，又滑波？

你都痴撚線，果陣係財經台同你拗果陣已經都知你係onlun9

個個比你講完咪入去睇咪升囉
唔通個view數會跌咩

連登仔真係一見鬼佬講嘢就唔識反駁？

其實呢類論述起源係同話美國係中東為自己利益搞屎棍同出一轍
唔使睇都知佢講咩
反對呢種維護自己國家利益嘅方法唔等於endorse 中共做緊嘅嘢
你呢句明顯煸動二元對立，露曬底，唔係真心由一個鬼佬角度出發，去理解人哋點諗件事
鬼佬唔fucking care 其他國家發生咩事，淨係關心佢哋媒體聲音跟隨政府論述係好合理

佢純引戰？
佢唔係好d咩香港九十後熱愛祖國大罵洋人喎
佢係一個鬼佬用好多似是而非既論點令好多其他鬼佬buy佢，相信係歐美抹黑中國喎
你當佢普通引戰撚？

原來你喺果次同我拗完之驚閪到block 咗我玩掩耳呀？

佢講緊你呀傻閪

No
佢直頭有個point係話CNN製造假證據，去達到美國既propaganda
已經唔係不滿美加為咗維護國家利益既外交策略咁簡單
直頭係同中共同一條線，話美加「老屈」中共
唔好扮睇唔到
扮乜撚嘢熟鬼佬，收皮啦

所以咪話你諗嘢淨係識二元對立囉

咁多維吾爾族人出黎現身說法，都走去信個鳩噏鬼佬，信果啲擺明弱智

二咩元對立
乜新疆問題上有得中立架咩？ 你引我笑？
一句，你認同個鬼佬既講法？
如果唔認同，點解怕反駁？

舉個例子咁答，布殊話人有大殺傷力武器，而家睇一樣係屈
人哋係唔鐘意同屌呢樣嘢
不論對象係咪中共都一樣唔鐘意

樓主pr 想洗走我地童蒲猝死/吞槍自殺單野
拉

痴媽筋
咁你係咪認同新疆滅絕都係老屈？
而家個鬼佬就係想引導人諗覺得「係」
鬼佬就唔反駁得？
無撚病呀你

你呢啲論述
比喻計就係唔鍾意戰狼外交即係反中奶美
根本上就邏輯有問題

解答到以下問題未
點解記者唔可以自由出入新疆？

支joke好嬲好嬲

點解咁多鬼佬撐都冇用
我地會買多d 李寧撐你架喇

sent from iphone 12 pro max

個鬼佬冇講錯呀，不過自己都矛盾

佢話媒體報道唔可信，咁佢自己引述d資料邊度黎？
咪又係一樣有機會唔可信，根本所有野只有你信唔信，冇所謂真相
d咩護照續到期呀，哥d根本唔係理由

佢話cia一直資助恐怖組織，更加係冇人唔信
但冇佢資助d恐怖組織，美國人唔會咁安全

成場野係一個政治宣傳，係美帝等西方國家立場係要做
鬼佬左膠到覺得佢地可以無條件幫新彊咪叫佢試下捐晒佢分糧出去囉，睇下佢肯唔肯
根本佢自己都係偽善

佢可以反個政策立場，成功左我會恭喜佢添
美帝正式做特區，一齊做中國人有得勞改入集中營，幾好

「新疆滅絕」同你講嗰樣野完全兩回事
前者係無模糊空間
一係有，一係無

而家邊有人唔俾佢反駁
打擊中共一定要做
新疆問題都可能存在
佢只係屌用咩手法去做姐
個Ytuber從來都無話有冇新疆問題
係話陳述美國試過講大話，今次可能係-呢個咁窄嘅視覺
人哋維護自己霸主利益要你批准?

會員編號：149494
會員名稱：回憶小子
註冊日期：2017年9月23日

【回憶小狗】
事蹟：話勇武手足「又要靠港鐵走佬，又要玩撚串港鐵party
呢d係咪叫輸打贏要？」
詳細來源：

【回憶小狗2】
事蹟：話「反中撚炒哂車」
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

回憶小狗

巴打總結得好好，我一直解釋到好似講得唔係好中point

拉返

人哋只係唔鐘意美國(可能)用大話做證據
但唔說明中共無打壓少數民族
都無話反對政策方向
只係唔鐘意美國咁呃自己市民姐

所以你依段嘢已經指證到五毛小子滑波到不得了

佢自己一開始已經有晒立場偏見，話係西方想壓制中國，又搬陰謀論出嚟
駁乜撚姐，同叻哥一樣，駁嚟都晒gas

算把啦
就算香港而家捉晒d黃絲入教育營什至殺晒
佢都會話周街仲有香港人藍絲同講廣東話
真係當人on9咩
一訪問新疆周邊國家/鄉村走難成功果d家庭點樣俾人拆散就咩底都露晒啦

可以叫個鬼佬將新彊改做俄羅斯，地名改東歐，再出條片一次
d美國佬反應一定全部唔同晒

不推文

on9扮中立,去question美市背後既intention
但唔代表中國做緊既野係正確,冇腦既就會信美國為左自己利益搞中國
有腦d既就知道中國入完WTO之後市場都唔撚開放,依家搞到香港一國一際,多次誠信破產,仲點會信佢冇genocide
一個國家講野有冇人信係睇個國家有冇公義,守唔守國際法,係中國下下拉鳩講真話既人,又唔開放自己市場,中英聲明又當廢紙,又要戰狼外交,搵鬼信

國際戰線要人

入黎就係想睇gif

佢信中國政府
明明中國滅絕緊清真寺 又話起清真寺
一睇就知膠
又唔講教育營 避重就輕

WFC

連登仔唔會駁到

好簡單啫。
佢一係腦殘，佢一係收咗中共錢。

你就算啦，又嚟互含

你真係好撚煩
洗版唔會顯得你啱啲勁啲叻啲
樓主係五毛同佢嘅內文有咩關係 淨係識因人廢言
呢段片的確拎咗去做大外宣
碌咗幾頁冇乜人提出過咩實質嘅point
係咁五毛五毛 都on99

樓主知名五毛 拉

五毛小子

會員編號：388282
會員名稱：手足(反社會)
註冊日期：2020年12月25日

【⚠️】
事蹟：對被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店幸災樂禍，稱「抵死 做黃屍生意嘅下場」。
詳細來源：

【五毛師】
事蹟：自認係五毛師 是
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷被屈洗黑錢手足
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

咁又係。應該用納粹主義直接啲

D人係駁佢都係入YT駁啦
係到駁做乜鳩

一邊真係有做
另一邊亦都係別有用心地搞大件事
講都最尾都係利益問題

2倍速睇左佢UP乜, 佢由頭到尾都係起到話歐美抵制新彊棉會唔會係一個陰謀, 因為支那威脅到歐美既存在 BLABLABLA
全部都係空泛既內容, 無實質證據去支持佢D 內容

將所有"中國" "美國" 既字交換一樣講得通, 垃圾片一條
全部都係9UP 仲好意思話點反駁? 無論點無證據反乜9

兩邊都唔係啲咩好野
每個政權都一定有啲黑暗野
係睇有無人講咁解

佢話新疆人有很多優惠，比漢人更多，
怎有可能有種族或文化滅絕出現？

佢話因為歐美受恐襲影響，加上新疆係亞洲最多石油，所以先要宣傳新疆人權問題

都唔比記者入去新彊採訪，外人都係外邊9up。點證明真假？

你係中立撚
兩邊各打五十大板

我企喺香港嗰邊得唔得？

事實。兩邊都係衰格。

佢話美國一直到係壟斷，所以好多國家都期待有non-america的選擇，所以點解咁多中東非洲國家一直支持中國，就算伊斯蘭都撐中唔撐美，就係咁解。

就好似突登睇民建聯d片咁上下

其實你哋真係信新疆有「種族滅絕」咩? （2）

補充資料

係，聽完都係無實質證據

呢到都好多五毛出嚟同你互含
點搞

"佢話新疆人有很多優惠，比漢人更多"

咪就係"話"囉

漢人有很多優惠, 比新彊人更多

所以係事實, RIGHT?

有論點冇論證 講左好多野連數據都冇
另外 美國有做唔代表佢唔可以批評 連登講左咁耐跑馬評馬都唔明？
人權問題上一係argue真假一係就自己應唔應該幫
最後 美國有冇其他陰謀冇人知 但一單還一單